[此時不笑獌狗更待何時 ]

有講錯咩
嗰時唔笑幾個鐘後冇得笑

豁達利👌👌